[極重要!] 烏克蘭人點革命

推

多謝幫推

P牌推唔到

推 學到野

推 我地可以捱過所有樽頸位

據點

推唔到

Push

多謝巴打

巴打講得仔細
推

多謝巴打
幫手推下

再推

P牌推唔郁 大家幫下手

完全推唔到

唔係點革命
而係革命最後點
著眼過程只會令自己睇唔到結果

ukraine嬴係因為defensive unit加入叛變
係宣佈叛變呢一日之前所做嘅野得罪講句,跟本同冇做過一樣
個總統怕乜?
唔係你有幾慘
唔係你幾有決心
唔係乜野人權組織
而係軍隊,係槍,係武器,係死

香港?
軍隊同槍都完全被中共控制
唯一剩低嘅"武器"只有美國

衰口講句,拎到五大訴求乜都好
香港一日冇槍權,中共都可以用影響力將香港變成烏克蘭
唯一唔同嘅係香港人嬴唔到

想補充下第四點
親政府民兵 "Titushky" 用武力襲擊和平示威嘅民眾
其實運動完咗後，政府捉唔到佢地
so far 好似得一得被控告中
烏克蘭要買武器唔困難
部份抗爭者會袋住支民用pepper spray去還擊

佢地贏到都因對家用sniper對付人民
死咗成百個，搞到d人好嬲，先背水一戰

講得好

重有一個心理關口
烏克蘭人窮 無咩可以輸 奶俄之後就更加大獲
香港人有錢 唔贏都可以照常生活 辛苦少少不過都過到世

不過香港人無諗過當奶共奶到咁上下 香港就玩撚完 成世比大陸咬住 無得走

幫推

推。不放棄

心理關口只係一個藉口

當時烏克蘭政府用嘅係自動步槍同DMR執行處決
我唔知你嘅決心幫唔幫到你擋子彈

我唯一肯定嘅係個總統知道佢嘅決心擋唔到子彈

多謝幫推呀

多謝你keep住推

幫你手推

多謝你呀

多謝ching

絕對認同好多收成期 短視嘅人

Thank you ching

支持據點戰

多謝你入黎

推呢啲post好過啦

係咪我個post無用
推唔郁

多謝你呀ching

唔使客氣

p 牌都要push

多謝你

推呀

推 有用

推爆佢

推！

幫拖推下啦

be humble ！！

我個人認為.....

烏克蘭贏係因為政府做既野係攬炒成個國家，d人企曬出黎

香港今個星期，有幾多人係真係罷工？全部都係「被罷工」，你諗下有咩分別.....

一日個政權未衰到成個香港咁攬炒，一日都好難贏

你呢個絕對係其中一個原因，上面都係巴打提到香港好多短線嘅人

要

我哋既橋頭堡=紅隧？

多謝ching 你keep住推呀

大家快啲討論下!

佢講左政府再唔投降就武裝革命攪活捉
之後即贏
自己諗

係唔係短視，又無得咁講，始終人係傾向自私，你未搞到我，我好難allin，烏克蘭人allin某程度上係因為唔撚入歐=睇唔到未來=生活無保障，橫掂都死，不如一博

佢哋係唔知嚴重性啫吓話
(亦有啲人係搵一日過一日嘅)
我覺得香港已經夠哂攬炒

好好 多謝你

甴曱平

認同 但點打破同溫層都係一個問題 藍既人只loop藍既新聞既時候 佢地永遠唔知出面咩事咁

聽同學講一開始只係學生運動話要入歐
係後尾佢地有第一個人死左，又有sniper 搞到啲大人著曬火要出去革命

同意嘅

多謝你幫推呀

唔係收唔收成期嘅問題，而係有條命仔有啖飯食啲人就滿足，所以人係自私同逃避痛苦嘅

資訊很有用

到有一日佢地落街食左催淚彈或者個孫變左畸胎

烏克蘭唔同香港，我地係面對緊成個共產黨，64已經話俾我地聽共產黨冇得談判，一定要睇下邊個死先

個人一直覺得我地最大嘅樽頸其實係中共

Enjoy?你問返佢: 你會唔會係屋企打爛哂啲野之後有excitement唔想停手?

絕對認同唔一樣，我都上黎睇下大家有冇用得著嘅資訊
蘇聯瓦解，柏林圍牆各樣都牽涉左好多唔同國家&因素最後先完

開放討論

［集思廣益］手足十戎歌

支：警察點會無啦啦非禮 強姦？
：咁當年日本人點解要有慰安婦呀？

今日睇RTHK，有個城大嘅副研究員話香港而家嘅情況，比起智利同玻利維亞都更加差，唔係民選政府亦唔會有軍警倒戈
我地係咪要去用奶粉攻陷駐港部隊
Sorry畀我9up下，成個人真係有啲sad

推 分析得好全面

agger 特別我老母而家仲好似活在平行時空咁

伯母仲有冇睇cctvb

我都係同樣見解
香港難同其他地方類此既原因
就係我地一直將個目光放得太近
港共政府本身咩事都話唔到
即係話我地推左5個幾月連小boss都未打得贏 亦都唔會有結果
但就好多和理非既心態都係覺得唔應該去推上面個大boss
因為要推大boss 就唔係用七百萬人呢個大數去睇 而係用十四億人黎做規模

換句話講
其實我地係連抗爭既正場都未正式上演

日日睇 跟住屌now新聞fake news

學到野

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

Slava Ukraini

明白呀ching, 頹都有我地喺度

早幾日見有個連登po係講波蘭點樣喺地圖消失左之後建番國
我去問波蘭同學點睇，佢講完好多之後都叫我地撐住

好post無人推

繼續推

抗爭好難可以用其他國家嘅例子做教科書，始終每個地方文化，經濟唔同
我都係po上黎睇下大家有冇覺得有用嘅資料
睇番藍美洲好多獨立運動都起碼5年起跳

幫手推呀

我睇完winter on fire都覺得好多野解答唔倒

Ching 仲有冇野想知？可以問下討論下

戰鬥民族

推到中共番老母臭西

主要想知佢地嘅資訊戰
多唔多假新聞，五毛網軍帶風向，愛字頭

Winter on fire睇完覺得只係序幕，克里米亞個情況同香港接近啲
克里米亞就係吹風話果度啲居民撐俄，然後有俄軍混入扮民兵，最後成個地方吞左
希望香港結局唔係咁

真係叫佢出試下囉

咁想要大台
我咪叫IT人整番個AI大台囉
而家啲iphone咁勁，分散式計算整到好似skynet咁，AI大台無感情有明確目標有指令，就算on9 mk都識跟指令做瓜？

巴打
佢地有冇鬼既問題
會點處理

push

唉 可以expect問得出呢啲問題嘅支那人有咩水準？

平時就拋書包講咩柒machine learning
香港而家有難，所謂有能力嘅人又唔識整AI大台
咁多教授仲話保護下一代，都要有科技有能力先得㗎
我要AI大台呀！！！

有次成堆同學圍埋傾計有傾過Crimea嘅問題
個烏克蘭同學話：屌佢啦成堆士兵講曬俄文咁之後話無幹預我地

輕輕一tui

早2日問過，
佢話有，但係唔嚴重
始終佢地好多本身係軍人大家都識大家，有鬼潛左入去好易被發現

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

咁點解決滲透問題? 同埋污染問題, 咁多dioxin點留?

push!!!

早2日問左，佢話：鬼嘅問題唔嚴重
示威者好多係軍人，本身已經係一個Community，大家都識大家
污染問題可以問下

推 要塞好重要

推
人哋先真係搞革命
香港人真係未有呢個決心

我陣係知再互屌捉鬼一定輸

起大台

大家可以討論下

Tui

始終文化唔同
個烏克蘭同學都同我講，佢話佢一路都stereotype香港人比較瘦弱同埋more finance/econ focus，無諗過我地都可以抗爭到起曬火

明白你嘅心情

留比大家開放討論
我都係report番對話內容
我有問過烏克蘭同學，唔怕大台好易比人focus到一拆左就運動瓦解
佢話係，但佢地每場運動都係咁做 因為需要分配人力物力資源
反而好好奇問番我點樣做到5個幾月無大台

依啲深夜睇 好過分化post

我開咗post講得我自己推0正評/負評/其他人留言

3) 烏克蘭係經歷過無數嘅戰爭，佢地心理上，身理上已經準備好犧牲。

雖然係好事，但烏克蘭同香港個種族太唔同，悲觀d諗可能香港人到贏或者輸嗰日都唔會有呢個醒覺

都係文化 心態同歷史問題
佢哋同我地真係唔同世界

P牌空氣推

多謝ching入黎

真係要俾啲人睇下先得

BLOCK

呢個位你真是。。。。。。。。。。

3) 烏克蘭係經歷過無數嘅戰爭，佢地心理上，身理上已經準備好犧牲。

香港人無經歷過戰爭...但義士屍體就快堆成山，呢場係一場單方面嘅屠殺

推 我哋一定捱過

要塞我見到有唔同account講左好幾日都無乜人推
烏克蘭Maidan嗰個位置可以話幫左佢地好多

講起大台
發覺有啲人分唔到大台同平台嘅分別
好似中大咁
su應該做平台嚟集中發布消息
但又會比人屌su做大台

所以其實都係po上黎比大家參考，睇下大家覺得有冇用

我相信一定可以

推 我地參與運動嘅人嘅比例仲高過佢 點可以輸

我都有同同學講過今次可以話係香港人第一次戰爭...
佢地好多都係歐洲人，望住我

絕對明白你呢個struggle
呢幾日喺連登都見到唔小

描推

光復香港 時代革命

推呢啲Post好過個個走去講中大啦屌

其實要塞真係好重要
例如

練火：
好多魔法師都有練過 但係都唔係好盡情 有個要塞就可以撥個地方盡情練
運/整魔法： 風險大幅下降
同埋有個要塞有嘢做隨時可以聚人 有啲仲要本身佔有地利，例如poly 超簡單封紅隧
至於依家有咪要改善就係紀律同補給
入得要塞就要當自己軍人 要有一套軍紀 簡簡單單都好
補給就要確保衛生同休息 唔可能要求大家chur幾日再返屋企抖

其實不如參考孫中山點革命會唔會符合返中國人心態多d?
係外國做地下黨先 再有組織策劃

同意 所以connect內地政治議題搞埋14億人先係轉機

可以講下可以參考嘅地方

高質

有用post

呢幾個point 都好重要，應該比大家討論
Ching 覺得點解要塞post推唔起？

大家幫p牌樓主推
Thanks

我都好想知 推唔起
首先我肯定政府一定唔想呢件事出現，因為一定好大獲。 除非狗有死士 其實唔係一定攻唔入poly（其他地方我唔熟）而個影響係好深遠，一來長期封紅隧。最重要嘅係 成個要塞入面嘅人都係為革命喺入面，革命情緒高漲，唔會返到轉頭
其次我懷疑大部分手足都唔清楚要塞嘅重要性，唔敢推（？
連登戰線我好少打，只係睇下部分風向，希望有手足幫手spread 要塞呢個概念出去

第1次好完整咁打左幾日陣地戰，未試過要進化

如果好似上面手足所講 我地重點係無槍械權
咁就一定要係外國做station 籌經費同打外交來拎軍備 之後先可以起義

而前提係我地要有一個合情合理既光明偉大slogan 去拎外國支持 其實已經到左時候

例如矛頭指向警隊已不受控 所以我地有需要槍械去保護市民同大家人身安全

如果私下取得槍械而越過外交就會變左恐怖分子
所以打外交戰個到要俾非左膠去做先會探到國際上既睇法

Ok

要有要塞 一定要有槍械先 否則只係一個任人魚肉既地方
Cu係佢地唔攻 人地有槍要攻唔會攻唔入
不過好彩係大學學府 佢地攻就輸哂民意同國際輿論

但當年同今日情況可謂相差十萬八千里。
當年清帝國衰弱，各大將軍各自擁兵自重，先有機會被成虛而入。
而且，當年清帝國並無乜世界性影響力，而依家的支那四處經濟入侵....

再加上現時科技極發達，你地提議極奇困難....
但的確需要一D 見得光的地上組織，慢慢團結力量

其他大學我唔知 我可以肯定poly一定攻唔入
本身有大量rb 而上面係可以直接放到嘢落去 唔單只魔法
rb都可以隨時推落去 如果擲落去仲可以造成傷害又可以做燃料 有邊個會用條命同你攻入來
至於紅隧 就算啲rb俾人清曬都唔緊要 都無人敢過 隨時可能有嘢跌落去 邊個敢過

其實我覺得中共都好衰弱 同紙老虎無分別
只係某部份人富起來周圍去其他國家耀武揚威
而trump咁樣撚佢 好明顯都知中國得把口
而家外患就有啦 就差在我地點將内憂搞大佢
只要一個天災人禍就有爆發點connect中國人民 呢樣係一定要做到 唔係中共只會殺哂香港人 用中國人replace 我地

如果佢地定性左要塞內既係恐怖分子 亂槍掃射 你頂到？

學倒嘢

pish ah

佢可以射啲咩 地面都冇人 你咪就咁伸手推嘢出去 重要部位唔會有機會俾佢地射中
只會有兩個風險
1 天花彈落來嘅流彈 （無解
2 tg引爆魔法導致tk （如果狗要袋好魔法，滅煙stand by
而佢地咁做係一定令香港失去特別關稅地位 港共中共 又成熟到？ 係攬炒 佢要攬炒咪攬炒 我地係會做到嘢 前線個預咗死 如果死可以攬炒咪攬炒
If we burn you burn with us

如果狗到 打漏個到字

推! 捱落去!

大台可以像民間記者會般，近似召集人同較有統一資訊。日後可以公投式輪任。

阿美尼亞係俄佬條𡃁（東正教好gay友），而Nagorno-Karabakh係俄佬同阿美尼亞條𡃁（一樣東正教同阿美尼亞裔多）依家都係得沙皇普大帝一個肯認佢做國家
阿塞拜疆先係親土耳其反俄 當年nagorno-karabakh 都係靠精銳俄制軍火先打得贏係阿塞拜疆境內嘅獨立戰爭

poly先係真正嘅暴大被俘人數都多過中大

習曱甴

推！值得參考

高汁post

有用post推

罷工

可參考

烏克蘭人希希大家加油，但流血可免則免。

樓主唔好再打J啦
烏克蘭同香港根本好多方面都唔同
覺得完全無參考價值

1) 烏克蘭本來已經由俄羅斯獨立出黎 係民主國家
2) 烏克蘭有軍隊有退役軍人train 後生仔
3) 烏克蘭冬天好容易將啲雪+水 就起到高牆超高嘅RB

拉

P 牌仔出黎帶風向起大台，不了

4) 反對場革命嘅聲音係點？
A: 有。有啲似藍絲，收左政府錢 但唔太會真係郁手搞示威者。
佢地係由退役軍人同埋放番出黎嘅囚犯而組成。
呢埋人喺距離Maidan 20分鐘嘅步行距離有個據點，但基本上對示威者黎講最重要嘅係rioters(即係香港嘅黑警)

樓主其實有冇認真睇過條記錄片？

條片入面班收咗錢嘅人
同福建幫做嘅野一模一樣
咩叫唔太會郁手搞示威者？

咪開垃圾Post啦
烏克蘭早就講咗同香港唔同
無參考價值

樓主分析得好正
P 牌推唔到都要推！